香港輸左，今日831 但ig fb 全部都係萬聖節開心玩

手足 你以為出面繼續有人同你抗爭
事實大家花天酒地開心玩

所以蕭生咪清泉

咩日子都有片出

好有心

好多人LKF抗爭緊喎

起底

你不如話海洋公園 迪士尼好撚多人

係獄中手足見到一定好安慰

有撚講錯咩 on9

冇錯

真

賤種一件

blocked

貼呢d有撚用咩 以為好撚醒呀？
事實就係好多人今日花天酒地 望下蘭桂坊喇

屌女既屌女
出去玩樂既玩樂

秒
日日都好多人入樂園抗爭
入園師

點都好啦，你都係賤種一隻
同個post講乜係無關係架，賤種

LKF抗爭緊都講得出
真係弱智

低質慢慢出去屌女啦

有國安法

就要隱藏身份啦

周街9叫口號就光復到

日日都好多人搭黨鐵返工默哀抗爭

上連登勿認真

抗爭冚家剷

中國輸左
台灣又唔肯承認1個中國
印度有恰到上心口
班同胞仲掛住慶祝中秋節
仲掛住玩原神
我地中國輸左

申：blue c

太子藍旗

樓主係咪係LKF 開緊post 呀

屌下你老母都幾爽

隱藏身份笑撚死

今日1031

玩得開心啲
不再被誤導
做番正常人

大豆？唔食？栗米？唔買？牛肉？罷買？原來最後要狂買 最後發現原來米都無得食 中國人輸得好慘 同胞 無米食 一陣會唔會屎都無得食

五毛 你以為真係有手足會信你咩
事實大家當你on9仔

傻閪

仲有邊個未mark低條賤種呀？
記住佢一出post就追擊

一哥係垃圾

咁你今日火魔咗未？

班MK村童之前社運比人水撚左出去，搞到要坐監
無計

戇鳩真心

下次再快啲
唔好俾啲撚樣污染時事台

其實有無諗過係坐緊監既手足已經後悔，已經改過？ 係入面同出面既人都可以一齊變埋港豬

革命完左啦真係做野嘅手足都唔會出

叻啦叻啦，冇人睬你條賤種仲要自己回

皇天擊殺放負分化PR五毛 五雷轟頂 死清光 落地獄

Ok you win

睡緊，輸左，拉

我撐樓主，佢講事實

係呀真係玩得好撚爽，你慢慢自己開post叫春啦

香港人晨早當左班手足係condom好耐

香港人報仇只是口號

畫筆有D差 希望唔好介意

垃圾pose

我屌撚哂唔撚起樓主底全部推文既人

今日831？
ching驗下眼好喎

事實都有好多人抗爭緊

我冇出去玩喎

成班放負分化PR五毛群魔亂舞 蠱惑人心 天譴一定會降臨喺你地身上 你地等住皇天擊殺 五雷轟頂

真，香港人612後繼續食飯屙屎呼吸就知已經輸咗

佢意思係今日31號，點解無人出去太子站抗爭

會員編號：#54927
會員註冊日期：2016/12/4
入 LIST 原因：對患癌巴打留言嘲諷，言行缺乏良知，近日又對將要面對10年刑期的手足留言抽水。

又鬥黃

會員編號：#199771
會員註冊日期：2018/8/10
入 LIST 原因：Blame the victim，近日又留言指示威者搵假記者陰鳩啲十分克制及被動地使用武力嘅警察。

放負分化PR五毛群魔亂舞 蠱惑人心 皇天必擊殺汝等孽畜

出到搞到翻乳覆雲，你地班撚仲係到上連登，做鍵盤戰士？你地一係5毛／一係pr ,一律 block

好撚mean

會員編號：#276068
會員註冊日期：2019/7/8
入 LIST 原因：對同路人所受到的遭遇冷嘲熱諷。

唔好話IG FB
連登D直播POST 得5頁...
10頁都唔過

又係你

五毛狗又想帶風向

你起佢底大部份post都係引戰，冷嘲熱諷
就知咩事

會員編號：#75196
會員註冊日期：2017/1/12
入 LIST 原因：出言侮辱抗爭者。

6月之後冇坐監冇被捕既都唔算手足，好未

係
岩岩攬住條女
係dance floor un左好耐
已經玩埋佢地個份
但啲狗阻撚住晒

LKF好多黃店要支持

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

P.S. 建議用返電腦 browser 嚟開本名單
用電話開嘅話部份格式可能會出現不兼容問題

最近更新日期：2020/10/31 22:35:26

會員編號：#203397
會員註冊日期：2018/8/23
入 LIST 原因：扮盲撐手足，實質為扭曲應有既準則。

＋1

又廢一個account

點解今日係831

點0點係著名五毛

樓豬一向五毛

呢排樓下即刻靜曬

佢都唔知輸撚左幾多次，真正一出世就輸到而家

條仆街又改名
呢個post到底有幾多隻賤種

樓主你算鳩數啦

拉

慳啲啦,,,你

會員編號：#199261
會員註冊日期：2019/8/9
入 LIST 原因：對同路人冷嘲熱諷。

香港輸左，今日831 但ig fb 樓豬上連登用鍵盤救港，好偉大
你以為出面繼續有人同你抗爭
事實樓主屌人唔出去抗爭